有冇人覺得時事台捉人地打錯1，2個簡體字就話人露底好小學雞 ！

好似小學生見到食肆飲料呢啲同音字都可以笑一餐
邊有咁多五毛PR 咩

保護香港語，人人有責

香港唔學倉頡實仆街

利申手寫

兩登傳統嚟
5p字-.-符號撚殘體撚都要比人屌
想唔比人捉好簡單
打好繁體字

zero tolerance

首先要搵專家，大學教授確立一套規範既「香港語」或者粵語書寫系統做標準
唔係既話手寫粵語永遠都冇標準去比人跟，同埋要list哂d常用粵語字比香港人寫，先可以強調正字，唔係既話都唔知邊知岩邊個錯
我上面有d粵語用字肯定唔係正字，但係99%香港人都唔識正字，仲點守護自己既語言？
好似瑞典話，挪威話，丹麥話咁，明明係同一個語言，但係大家都係獨立既主權國，個個都有權話自己既語言係屬於自己國家語言唔係丹麥既方言，仲設計左4套書寫系統